「認真問」有無人解釋連登仔話走資嘅時候

點解個港匯又升到仆街？口裡叫走自己就不斷轉資落港幣？

全部係國安 係國家隊

一時又話國家隊走資 一時又話香港人走資 從來無人講咩人入資

港紙升 美金升 轉晒美金

標準答案：個價是假的 身邊朋友講說的就是full picture

因為連登仔唔係一個人....

邊個連登仔話走資你咪問返佢囉, 開post 講乜撚連登仔話, 撚知邊個連登仔話咩

果然撐林鄭既都係冇腦

依家講緊抄家 你講匯率 唔通中共抄自己家咩

連登仔 係垃圾 講完

我係無腦 求你呢個正常人解答我呢個無腦人士

因為大陸水 由美國轉去香港
睇香港d 股價就知 港股全跌
大陸股升內循環

咪話你睇到邊個連登仔講咪問返佢囉

仲有,如果你真係認你無腦 唔係搵我呢個正常人, 麻煩去睇吓醫生啦, 記得唔好開post 問啦, 連登仔同我都唔係醫生啊~ 醫唔到無腦咖

連登仔同我最多以正常人既角診斷吓你有冇腦咖喳, 唔包醫咖

話走資個堆唔入嚟但我無腦搏你唔到，巴打你好叻好想瀨

大家全倉港幣未

如果香港人既存款係 Y
走資既人佔 20%, 咁即係0.2Y
境外投資者既投資額係 Z
依家香港貨幣 係 (Y+Z) X 乘數效應
Y少咗0.2Y X 乘數效應
但如果Z 都走, 咁就影響好大

結論
香港人+外資走, 個威力先大
如果淨係睇單一 (Y OR Z), 好難影響到港匯

依家係Z係咁加倉 咁代表咩

Z 係咁加倉, 所以港匯咪強囉 ,
香港屬於開放經濟體, 資金可以今日瘋狂流入,
但聽日可以瘋狂流出, 無人知道聽日發生咩事

理論上, Y 既數量係會穩定過 Z 既數值

所以你問我, 點解連登仔走資, 港匯仲係咁強
咁答案你自己都講咗, Z 加倉囉

乜唔係Y同Z一齊加倉咩成個財經台幾多人抽京東

咁我就無數據Y 同Z 一齊加倉喇
不過純感覺, 就係多咗人搞移民, 多咗人搞離岸戶口,
咁Y 既數目減少好正常
只係Z 上升 > Y 下降啫 , 所以港匯咪強囉

btw 多咗人抽京東, 理論上唔會增加咗y 值
除非本身個香港人係離岸戶口, 調d 錢返黎抽京東

巴打咁認真理性討論

因為一出事有班要先經香港再走出去嘅資金又黎得快左